我想創立一個學科，專門研究有型既行為

呢個學科會探討埋柒既定義
從而反映出型既特質
叫咩名好

Awesomelogy

謝霆鋒

good
how about chinese

lambdalogy

what's that ?

型而尚學

唔做7 野， 至多叫正常。。。
樓主d邏輯怪怪地